組織十月二號罷工慶國慶有無得諗

宣揚係愛國運動
要各各區舉行慶國慶集會

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

自制黃金週?

係!
全部包裝成愛國愛港活動

不過唔小心嗌左光復香港時代革命
又唔小心唱左新港歌無唱國歌

9月30呢？

9月30同10月2 連埋10 1 三日 可以考慮?

915維園見

推到有tg grp討論
3個星期時間籌備應該可以

推

要做到d banner好似禮義廉d愛蟈活動咁，長輩圖原理

10月1日多區集會賀一賀佢啦

唔會兩日啦 香港人做唔到連罷兩日
純粹覺得要起國慶前煲大團火落佢面，又未必敢拖到過夜10月1，所以先提議9月30

一連三日

五大訴求賀蟈慶

慢慢再討論

再加上有連假加持，對香港人黎講吸引力高啲？

罷課都搞唔起...罷工？

仲有說好的玩狗仔狗女呢？

罷到先算，個個心想罷，但無行動，上次連續2日罷工都咁少人

連假比較吸引港豬嘛仲有我地今次係愛國活動，又唔係暴徒

唔好成日諗一連幾日 啲人揀話join其中一日就當join左 不如谷爆一日仲好

召喚保民聯